旺角樓上鋪concept store 流四？

個tag 唔同嘅？咁得意嘅

即係點？最少都放多張圖黎比較下啦

正品嚟，樓主唔識嘢縮返埋，16AW款個TAG嚟，每年個TAG都唔同

Should be like this

1600蚊一件咁既tee

唔識嘢就聽吓人講啦，我屌，講埋俾你知16AW款嘅TAG，自己上網搵搵先喇CHING

16AW MAIN LINE " MAIN LABEL"

順便講吓，依個tag "OFF-WHITE" 同 "MAIN LABEL" 意思，有main label tag嘅off white代表每年都會出嘅經典系列，類似supreme嘅box logo咁，最年都會出唔同嘅花唔同嘅print，而"OFF-WHITE" tag嘅就係代表只會出一季嘅款式

Thanks 巴打

呢間野不嬲鬼鬼地
second kill仲同佢同一層時已經有人話唔係好信得過

其實呢d 係restock 貨黎
大部分ge ow 係佢地鋪都係咁

呢間野主要做批發

梗係有人送錯bra去人地鋪頭嬲豬

即係門市係唔多䁠？

好撚多打手

其中一個男店主？

其實你都追擊左Concept 2次
係咪同行呀

唔係，我係fashion police